想問下記唔記得以前有一隻戰棋online game叫咩名？

1) 佢係一隻戰棋game
2) 角色好多希臘神話人物

我想揾翻好耐，因為真係好好玩，想睇下有無私服

Age of mythology nds?

唔係nds game, 係電腦online game黎

我記得 係網龍既

有商城架

師兄記唔記得名？

聖劍

係啊，唔該晒爸打

唉，不過好可惜無私服

執左一排 不過我覺得呢隻一般 三國鼎立online 正好多 你可以去試下